突發！！麥當勞推出咗新嘅香蕉朱古力批！！！

【#馬來西亞麥當勞】香蕉和朱古力一向絕配，馬拉嘅麥當勞最近就推出咗香蕉朱古力批，脆批內藏兩種餡料，好正呀！仲有香蕉朱古力麥旋風和香蕉新地同時登場，齋睇都大滿足！

【INFO】
外送售價：香蕉朱古力批 MYR 4.25（約7.7港元）、香蕉朱古力麥旋風 MYR 7.08（約 12.7港元）、香蕉新地 MYR 5.19（約9.3港元）
售賣點：馬來西亞麥當勞
============

成家已經七個月無食過
人都健康左

馬來西亞

麥記不了
食我條朱古力蕉咪仲好

唔係香港喎

垃圾食物

monkey食蕉就岩

中資架屌你老母

又一次證明咗連登仔唔會睇內容

Sor我認錯
但出面咁多資訊 點解開post要誤導人?

新加坡同大馬都唔識分
大馬驅逐monkey 你話返佢地

我認我以為好好笑，我應承大家絕無下次